hi 淡友 (419)

1

Aiya

俾番個頭位uncle 啦

有啲嘢唔係你嘅就唔係你㗎啦

hi

俾次機會

111111

邊個再搶我個1我同佢死過

用你條細麵B屌死佢

[member]差3雞2.5M [/member]

搶到咪搶囉

妹到

穿左升軌 望落

你走呀

妹完未

叻啦叻啦。jpg

明呀白帝
我係屌D強姦金仲衰過銀行定期

700 幾時跌

強姦金最撚衰係無得買put,又無撚得cash out,垃撚圾

你又中計牙

如果有得沽強姦金我驚 drop to zero

乜呢排港女唔跟呀爺

700幾時升

逆向mpf 我諗呢世都唔會有

最衰係無得拎返出黎
轉倉仲要兩個工作日

今年沽啱啱好啦，師傅俾撚曬色奴

之後爆上?

700 2382頂緊個市!! 佢地一落就會收皮

走鬼呀

注

又想呃我入牛 我偏偏就比你呃 吹咩

等出業績又有得沽

呃走埋我隻熊

咁我呢, 我都好慘, 應該點做

死港女想妹到幾時

呀爺扯哂旗港女都唔比屌！！！

見到港女都攰..

耐耐今日+定-

QQ =43x

有無人解釋到點解咁廢 仲未到底？

壞左APP就無買
原來佢想攔一攔我, 俾個高位我沽

呢幾日個市慢到唔敢入

最出面700

大行定175目標價10蚊，我諗係唯一可以到價嘅大行報告

熊過晏就

發達啦你 一陣我又扔9壞自己部電話先

準備爆跌

我明明又認真又虛心咁請教你

呃咗入牛

發閪呀, 都無買到

部署呢，你一落場又拋撚咗去邊呀

我沽輪 冇咁大壓力

個市想點...

無貨應該點做好

咪慢慢撚 就係唔落場啊吹咩

正解

食花生，我啲恆牛同388 & 2318熊互相角力今日冇賺冇蝕

我比佢呃左入牛

對沖

正解，食左隻牛就睇市撚狗

一日未平手都未叫賺蝕啦下話

撚狗市

既然係咁 午市同我揪高兩點 唔該

我仲俾人玩緊

照早有2次部署,
第1次部署, 9:15即CALL, 249前走, 但覺得時間未到, 無買

第2次睇5分BB, 頂落底, 出陽燭走, 但覺得緣份未到,無買

第3次無部署, 純粹見跌買跌,打錯密碼,買唔到

第4次見佢出死叉, 咁應該買跌啦,個APP連唔到線, 無買

去番247, 又覺得係中間位, 唔知點做
對住10分鐘張圖就覺得跌囉

重倉3690等價內，但佢又唔郁

隻中銀跌，d put 又係跌

係你老細先頂得你順

我師傅都想放棄我

肯升未

一點先

推到佢轉燈！

跌未

收市點跌？

你見我都癈撚事屌你就知

今朝9點45見到singal想入熊，但無膽，最後隻熊升左13格
但睇岩方向都係精神既

但我離不開呀

你自己申請，唔關我事

仲有法興 40$ 行駛

個個玩鬼妹 仲邊有人玩港女

嘩海通條船靚仔咁多，下午即轉

但多數你敢入個陣就會睇錯方向

我覺得自己付出左好多時間, 精神
付出愈多
愈唔想止蝕離場
一個人, 如果沒有走, 是因為他不想走

700

個大戶朋友同我講
一陣會推上去

唉, 一夾就以為自己錯
一走, 原來自己又岩

係，之後家下on99開左27000-1

給我一個free fall可以嗎

你d 大戶朋友又水9 你啦

信念同大心臟的重要性

你需要嘅唔係股市，係個心理醫生

搬去300

我覺得買岩位就唔會俾人夾好多
夾就係開錯位

成手PUT呀跌未呀?

佢話今日收259左右

細細地all in or nothing
輸左del apps唔玩

改師傅個名改撚到咁，我屌

約到下個月中先有得見
到時死左都唔定

我睇岩, 又嬴既, 通常夾唔超過10點架

已經細到無得再細

有幾細

開得1張細期咋喔, 仲唔夠細呀

宜家恆生指數現價 24,720.47升跌 +134.94
上到259咪今日升1300點? 點睇都似水9你喎

方展博咩，話收咩位就收咩位

開一張都手震，蒜啦你

sor 打錯 249先啱

都岩既，同埋個人要好有耐性，而家已經好左，之前的話，今日一定入市9買，雖然今日睇岩熊仔

係呀, 我都唔知點解咁驚

幫你唔到

我既耐性只有1,2分鐘
俾人夾就5分鐘

大戶

係一開始好驚
俾人夾耐左, 愈輸愈多就反而無咁驚

開一張 $10格

唉

細期咪10蚊/點囉

買完扑暈自己

你興趣嚟，都話咗幫你唔到

玩ig 割到 5蚊格

咁比起吸毒濫藥, 都算係一個比較健康既興趣既

熊軍

無開IG呀
同埋都唔係錢既問題
有時一入個APP未買已經驚

咁模擬倉過下手癮

模擬都唔同感覺
我都唔知
可能我需要刺激下自己, 唔好俾自己長期都咁DOWN

無得救
遠離期指，唔係遲早中風

你班撚樣呢排欠揍

搵人陪你一齊玩囉

屌你港女又唔跟升又唔跟跌，係咪想搞港獨

快d黎扑我na

好撚悶

我以為自己會慢慢習慣
但唔TRADE幾日, 個人又驚得仲犀利

脫唔脫離股市, 我都諗過好多次
隔幾日就想分手, 分完一陣, 又想復合
咁反正又未輸晒, 再睇下點先囉

賺咁多都悶

琴日有師傅CARRY, 我都係TARDE1,2分鐘

釣緊魚

又食大隻仔

去食晏吧na

咁去call

覺得你好準, 有咩高見

睇唔睇到前面好多人排隊呀, 守下秩序得唔得呀
我都搵緊龍尾,一齊搵OK?

約咗同事食啦，未出門

唔明你咩意思囉
實係諗埋D衰野

我？ 我都係跟大圍

咁似我個情況既

識驚係啱嘅，有賺就算，唔好再追貨啦

我揾左南亞仔幫我排，你地慢慢等

但我無諗住戒

尋日走完之後唔敢入返

之前D分析Copy返黎

手持call

啊, 幫手霸多個位得唔得呀

出多10蚊叫南亞人幫我插隊先

長期吉倉

11蚊, 插你前面

唔得閒睇市又做緊逆市既野都係不了

唔知點算好

但我無福利

高手

我要插你後面

至多你排我前面啦

無咖，你繼續啦

1蚊跟機

股王隕落未

唔玩後面

我諗應該係我copy sof 講既野啦 我係見佢地講既野重要我會copy低

有料

我仲有成200k要追

我都會CAP圖
然後D圖, 無再睇番就刪左

慢慢玩啦！
咁易咩

仲以為咁準

屌你跌啦仆街匯豐

渣波波

大户同我講今日試上250, 聽日牛一252

你太慢啦！
put啲弱勢股蒜啦屌

我1K都追唔到

大笨象係行得慢d

到時得返半邊身郁到

白巴 宜家輸緊6K 個世界好灰色 比D鼓勵

買一張細期可以追撚到幾多

人仔6.97

我1蚊都未追到

買撚咗乜

以為自己留言...點解咁中

我都知我慢
唔好放棄我好嘛

80蚊個時我叫人沽你唔沽？？跌左咁多又問沽唔沽，玩野呀

奈奈

高手講既野點都有參考價值

之前追左一半，上星期撚狗市輸返

認真？ 我當埋條底褲allin

慢咪用慢嘅方法炒囉！
你想刺激輸悶悶哋贏

注碼問題啦清!贏一注輸十注

呢個月玩下美期 坐得唔穩 輸左穫金
本身輸4K 愈輸愈多

收到風，大户話一陣推上248

我都HOLD唔到, 真係就算睇岩都賺唔到錢

最好夾多D. 依隻野仲未跌完

你唔set止蝕炒

尋日我高追左牛
0.04 入 到低位 0.019 都冇走
橫典都輸半 唔爭在

今朝上返無事啦

劍指3幻3！

掂。無力上。
加沽得

真係穿左頸線先

咁唔爭在, 都唔好放棄我啦

咁撚樣咪係囉屌!
你自己知個問題喎

其實肯聽白大講 應該就唔會點輸多

但個人賭性太重

早排咪一日升800，一日跌800，我比佢撚走哂d熊，無放第二日倒賺幾皮，屌佢老母

你班粉腸

不過, 我無用追數既心態去玩
蝕少左當進步左

自己慢慢玩啦，乖

嬴既HOLD唔到
輸既HOLD到轉角位先走

唔止蝕同埋入市短錯撚哂

SET左呀, 2次都輸2K 已經係升穿阻力就止了
但我注碼控制得差, 贏小小輸多多

悶悶地贏就可以了

白帝 而家美期-1得唔得
就黎到下降軌
24960止蝕

阿爺連續升兩日2%，加埋美股又大升，港股都係死水咁，都係put到去落地獄喇

如果琴日要買call
我會係夜期嘅時段買囉
我有問師傅 但佢又無應我
咁我又真係無買

記著自己錯乜，唔提啦

被世界遺棄不可怕

大佬今日lunch 食咩

準備開市

上定上 我比你地揀

宜家會啦 之前唔賭半日都身痕，宜家坐定定
有時夜晚得閒炒下美期

2k都肉痛就再set短啲啦！
同埋你肯定個位係阻力

係上嘅 一棍上左幾十

咁繼續啦屌

QQ

有無得好high咁贏

好大棍

All in 極牛

扑住野買熊證

交吓戲喇

交到249 好唔好？

又大又粗wo

今日都上唔到
唔係我汁到錢啦

夾爆春袋子

前頂25100喎
唔好入住啦！

頭肩底 熊仔要走了

食意大利嘢

我通常睇3分,5分圖 睇前浪頂浪底做止蝕
發現自己最錯係無留意埋成交比D假升假穿玩死

反而琴晚美股升果陣覺得成交配唔到 無追CALL 佢就升到發發聲

你有無個指標係要升穿幾多升交幾多做REFERENCE 先當係真升呢?

打算去食米線

意大利粉？

今日收249好唔好

唔買牛熊啦

事後孔明

懶內勿演意

加入5000億賭穿7 人仔

識食

你牙?蒜鳩掃把啦

收到

繼續妹

首先要有女

美團轉燈

係

落地獄吧

我鍾意食綠色汁

望住美團落地獄 上唔到PUT車

今朝唔記得起身

屌你老母69967

美團直插冇水花

一棍棍咁上

無錢食飯

上面咁遠點上
真係上得就繼續上啦

點解次次都要我算數

熊市莫估頂

係買啲咩

啱啱轉車，海通果然爽好多

瑞字頭真係好垃圾 其他put升緊佢倒跌

蒜 狗 掃把 收皮三寶

落去見3字頭吧

why 突然爆sing

咩位加沽好?

248左！

248唔加 唔通252加

跌呀 同我跌呀

GUN!!

250先

爺西挾完未

怕唔到價咪248入一注 249一注 250一注咁囉

你識唔識架

全日波幅 170點

我都係

Qq升爆頂住

唔識架

三角大師, 突破左喎. 點睇

以為7蚊頂 又十蚊

屌你老母700洗咪夾得咁盡呀

你老味隻瞬仔夾鳩我

263添屌你個西

我又蟹了

隻700

入廿萬隻66973

回返些少入call 琴日尾市比佢震走左

小米都升爆

冇三角形呀
今日係W底反彈 250見

夾夾

Qq痴左線

過夜熊 + 期未走, 信念

見到咁靚雙底 反手左牛
明明話唔會買牛

斬哂牛, 轉熊,又蟹了

期扯到呢。 大芋想挾？？？

股王上身

700癲左

QQ好驚

qq傻撚左呀

248好硬

屌你老母700

QQ 唔好270丫

24804+1

仲敢追

為何不可~?

700同我升盡佢 我隻put比佢蟹撚左30格

唔怪得之恒指抽咗上去, 原來隻QQ發癲

其實1點開市個時我都追左24654 +2

一穿頸線追都好合理呀

識坐一定係坐海通車

好呀 唔升邊有得put

又無出色咁食得3格

又賺

跟

In qq I trust

105格

24650做止蝕... 但係上望起碼249

咁都有9格食

支移動call定put好

又靠蕉蕉造市 蕉蕉好慘 俾人當公廁

仲唔停喎屌

Qq 0.129入，震走左原價走

無入到牛

CA隻野好硬唔玩

又直線上

24860 平
執少左sosad

金融之子加沽未

托住企鵝沽其他

QQ上返300未

CLS 700股王上身...單日20 ?

244牛 dlgh 上啊

就快啦 差40蚊姐

佢玩長倉 幾百點根本唔會理你

GUN!!!!

準備定熊仔... 24940 沽鳩佢

等緊佢撞穿249

又唔穿

給力上！

招行又high埋一份???

升穿24870 就fatfat

D老千股升成5-10% 當人on9

qq

sing~

跌反落去啦come on

2382升10%

249

大圓底

就快沽得!! 正

一陣再熊過

恆牛走先

sing

2382

準備入265熊

真係老千股黎

美豚

咁勁 5分長期係bb頂

上250

我欣賞你企最後排
叫對面前排開車衝埋黎撞我丫
哩種性格

249企唔穩?

BB
差唔多回啦？

等爆邊

騰訊 舜宇 兩大老千股同手爆升, 你敢信真係升?

put

俾左9個字牛你玩仲想點

唔通等2點棍上

成手263熊

不問價all in牛佢老豆

金融之子信念加沽未

召喚金融之子呀喂

逢高加沽

1分中線頂住唔比落

理撚得佢真升定假升 有糊食就得

爆升

呀
好痛呀

就係兩大老千股同時夾上 d大戶輪住洗上去 唔通晒錢夾上去比你沽落黎

249啦 +未

我都好痛呀

Qq又比人夾幾十格

高J 熊

好想入牛添
似會繼續上

QQ準備做雙頂

夾撚夠末

呀，5仔夾緊我春袋

DH

252

穿左 走熊阿

起碼252

今朝又話1注任夾

佢地唔放股在眼內, 搵錢係玩期玩牛

沽返佢落去

豬左10格 點解升

股王終於發力 700牛飛左上天

沽佢老母

等齊single

3格，唔對路就5格就食

又長又粗

沽壓大到

一定大穫!

65825

落反你地獄啦股王

30入第一注先，但記得做足全套，依家主力係恆牛Q牛

我係鐵頭功～～
無敵鐵頭功～～

將700推到天花板俾你食糊咩
梗係等你班友沽下貨先

美期破249
阿爺破260

蟹熊點算好

2318等74.8回補淡倉

真好嘢
少撚功夫好勁

由得佢，我都有倉底熊，冇走過

QQ 蟹熊

布布袋底

全部都睇跌 抽高再做淡

牛熊插得甘d

唔加沽睇埋聽日個市

突然不痛了

係分幾注做

我琴日已經開始做好友

120m 都冇郁過?

岩岩拉升個下
Demo都夾死

人夫你D CALL FATFAT喇

判軍要行宮刑

1.2m

咪話左收番個本，淨低profit等佢上

咁要等幾高呀
我畏高架

睇黎企得穩248

究竟今日HSI 守唔守到50 MA 呢

自膠... 睇左60 min

咁你報前幾準喔
但我走左去put

細注牛下先

1分鐘圖50MA ?

咁快?

我牛埋939 1398，要再上冇理由唔用內銀

分注落，熊唔走住

兩隻都未開車，大家可以留意

啊爺又插水

又到通道頂 頂返落黎

插佢老母!!!!!!!!!!!!!!

hsbc係咪企穩65就斬？

有咩939 1398牛好推介

加佢啦，斬乜春，升L到呀，5字頭見

署理行政長官張建宗表示，貿易戰沒有贏家，期望各方能透過雙邊洽談及世貿機制處理貿易糾紛，政府不排除直接向美國提出磋商要求。

反了反了！！玩港獨

不打了.gif

港獨！！！！！！

痴撚線港女, 又落返嚟
啲淡友咁狼死架咩

牛b司長

香港無權管外交事務.

老共都唔撚理啦
會理你呢個small potatoes?

戇撚鳩

條平行通道玩到幾時

64223 58667

紀律真係好撚好用
個心定左好多

隻QQ熊有差不多$1嬴

三頂穿DL

11 jm9 高位跌成30蚊

似乎247 248係大戶建倉位，唔肯落

長放啦

3min 50 MA,
5 min 20 MA
頂住

全日波幅 升至209點！

3min boll中線位想加

QQ熊係最穩健的投資首選

建咩倉先

入少少牛試下

限制自己每日要少過5個trade，咁樣贏錢機會會大好多

事不單純

好彩249無入牛

咁真係太可惜了

咁大獲

好狗

5仔停啦

又妹

qq好硬

建倉咁明顯... 好鬼
死人仆街大戶

人地咪講左個頂249囉

5分B.B. 中頂撚住

合組連登基金，成為大戶中既大戶

蟹門 靠你啦

成日期指都接近平水..
但係十一月都有除淨

睇5分似跌

同路

條5分鐘20MA硬撚過鐵

我好早睇跌
問CFU, 佢話升呀, 我唔敢買

岩岩有位絲係大家樂一齊上連登既，halo

棍落

爆唔到上去

穿左.

牛b

準備搵熊入

CLS市

又比佢撚左

做乜偷睇我

假牛真熊

跌唔落

大M小W

成班都係披著牛皮既熊

一定係好倉

救我呀

到3分底頂 似會升

又妹到收？🤦‍♂️

要加注

原來我隻騰熊排唔哂20萬隻
剩係入左10萬隻部分成交

跌啦喎，有無人咁都輸錢

加注牛

大家立刻趕緊入牛！

布神
請問你上個月係點睇到大戶建倉？

條升軌好堅

緊係牛 罰你地追post

牛得

好想大注大注咁PUT小米

我隻69967都係呀

垃圾市冇人討論

係呢個post，真係會令到人地精神錯亂

牛軍食得 死貓彈 唔好中伏

啱啱IG間公司職員打嚟話我個ACCOUNT成功開通, 但太多人用同一條link申請, 仲話有成20幾個人透過嗰條link申請, 不過我都唔記得自己當時用邊條LINK申請

死貓彈上262先得唔得...

講左啦

淡倉食曬

入左貨 熄牛牛信念

70樓上

可以直上啦

全部都係呂布條link

依家依家係咪日日都高開/低開100

研究到d ctd platform 既bug

24850 磨爛未

lm

落緊

而家又低返水

你快d 畫幅圖啦

警布...
3 min 20 MA轉向了

屌益吓我好過

推廣

投先咪畫左幅30分鍾爆升三角形囉

今晚開，比你賺

成日得200點

爺爺今日會收dh

sorry 無追post
依家入

廿幾人用一條link都封左頂不如益吓我

2318睇升到幾蚊？

你入咩

20幾個人

條50 MA 係爛城牆..
再穿就mola

3角型大c喎

你咩意思先

突然間果日忙到PK

我冇share過ig link

爺西帶港女落地獄啦

同我跌啊！！！

G持

冇力上

應該係紫巴條link

今日扯唔起
聽日同我跌

依家用唔到paypal入錢
佢叫我重新開account

妹到悶

推廣

用我啦

佢又無得比人check refer 爆數未...

升唔起⋯

好眼訓

ig真係好鳩白痴

白大有冇玩

究竟點樣先可以追到6K數

三角型話要升啦

我俾佢撚狗
要正體中文先用到paypal
依家要重新開account

我都係6K....

好大沽壓

有呀，加等位反手

雙底

一陣爆上定爆落

你輸梗

6k咋喎 你今日去馬會買今晚夜馬
1場1W
2場2W
3場3W....

有凸呀

打個電話問清楚先好入錢嘛，自己嘢跟緊啲嘛

成日見到三角 啲三角多到嘔

又出禁術

ig等位，玩貨24909已經加咗熊

白帝都係25200反手

未入呀
今朝問佢轉繁中得唔得，佢話要重新開戶
我怕煩廢事搞
岩岩想入錢先知殘體中文唔俾用paypal

下降三角形
禁咩術

3點棍落OK?

dj係

棍上

慢慢搞清楚啲先，唔好想快得慢呀

係
殘體直頭無得揀

其實玩DJ同玩NQ 有咩分別呢, 我淨係玩 QQQ

三角形！
上！

又三角形大法

勁人有分岐

快快脆上埋252 打重熊 再跌啦

兩個指數嚟，google吓啦

上去呀呀呀呀呀

港女日日撚狗 插就插 升就升啦

dj前頂唔係25100咩

上呀！！！

大降軌？

又24850

媽的貢丸

3點後直插500唔該

三角型

27130 ~ 100000 @ 0.069

上呀

我穩陣啲俾100自己水位姐，佢個數跳得太快

高J有料

屌
恒指升 隻牛唔識郁
反而熊就係咁跌 咩玩法

遠離牛熊

假升

人生就係咁

罰你牛熊雙修既人

玩期唔洗俾人食格

咩事隻qq

因為拳拳到肉

QQ做咩事

時間靜止器

三點後準時倒跌

自爆

超賣

3點都唔郁

Free fall la

要三角大c先得

今日恆指收市倒跌我抽一個派$100

點解咁講

GUN!

你估呢到係波台乞衣po

咁真係入定牛對一對沖

似係枱頭跟住玩

升呀

好似真係企得好穩

點會呀！大陸升兩日都無料到！落去220啦

ok收到

今日未見DH!

今日會收DH

call 返d 388先

恆指買幾遠好

你堅係輸到傻大一

可以熊了

大燈友

問呂布啦！

gun!!

閃我屌

大家都係高手, 不要分那麼細

識野 我都牛左

今日250

今日堅有力

聽日255

我辣殺嚟

同我殺哂所有淡友佢

仲有1個鍾
唔係升！就係跌！

今日要收係24955

3角型係睇整理完成後的新方向

唔一定係升

玩24400 會唔會太近

24860+1

即係殺到36000

yes

5仔呢d九流都可以夾高

巴打
我自問對三角形既認識好深
我話係升！就係升！

點解dh 開好倉

收5% 佢唔係話1%咩

有無人過夜牛呀

手續費都唔夠俾

今日高位明日低位

大戶mon post講出黎既劇本就無效

而家冇興趣玩次次輸錢

今日高位聽日低位

入番兩倍牛就得

24840 平 sad

本多終勝大法

先夾廿點就平？

止蝕係懦夫既行為

諗住博佢衝上去咋..

10手245牛過夜

唔衝上去咪離場觀望
仲有10 手27130

咩位入 ？

你倉底到幾遠先 遠嘅就由佢啦.. 再入牛

琴日見底 今日收陽 最少到25200

我廿手, 有打靶嘅覺悟

時間停止器

過呀

QQ 熊過一晚, 睇下聽朝會唔會跌返少少

病左？

布巴睇反彈?

依加入牛會唔會太遲

高位
但見佢今日似真升

見底啦

25手，加一堆388+2318熊，仲有3968熊

收市CALL, 定等夜期先

Gun!!!

跟布布，牛過

同我一樣
希望無事

HSI 個大三角最尾半個鐘會唔會玩野呢

太多人睇淡

牛軍開郵輪，等我又上船先

今日啲波輻真係呢...

未見過咁多北水

Titanic

240-245都得

今日咁安靜

feel到牛船會沉

我都有預感

見底了 買小小牛證對一對沖先

係到磨

唔好怕，信念

美團海通跟股價跌

聽日先入

收市前3分鐘大插

希望聽日唔會見到爺閪放水張gif

尋日我245過夜都信念捱過咗
希望冇事

十分鐘後就會衝上去

咁重好，加牛

總之點都牛過，聽日準備數錢

唔關第唔第日事, 總之恆指個數掂到收回價就暫時買賣

悶到訓著

上邊頂住係24880~